我見到公海啲人不停鬧A1感到好心痛

趁呢排世界盃開鑼 有少少野想講

每個球員能夠入選到國家隊係一件好自豪嘅事
能夠入選到國家隊就代表到國家信任佢嘅能力

所以我都唔明點解啲人要反A1
明明人地都係代表國家隊呀 唔通你又識波過個班做動畫嘅人咩

唔畀人唔鍾意a1成撚日外判㗎咩
同埋咪撚傻啦a1係冇一個固定嘅staff， 固定嘅通常就係得班producer
國乜撚野家隊
又要話人唔識嘢你自己咪又唔撚識

巴打咁認真回

型撚到個moon差啲爆 隔住個moon都feel到啲劍氣

鳥羽說如果把動畫比作足球的話，這部動畫大概就是日本國家隊了，就是普通不看足球的人也會期待日本隊的表現，也會去談論足球，所以希望自己的動畫也能被這樣對待。不單單錦織敦史的粉絲、TRIGGER的粉絲、A-1的粉絲這些平時看動畫的觀眾，希望平時不看動畫的觀眾也能享受這部作品。

睇落唔固定只因為動畫人離職率高，其實A1有固定作畫

自己睇

要圖點少得p5

樓主同我諗既野一樣
我地好夾

之前睇文章提過超自然9人組已經係A1接近無外包完成，媽呀好亂

A-1咁用心整動畫
竟然比你班人話垃圾
好心痛

如果冇記錯o;n中間有一集原畫係得一個人搞曬

痴線佬

Agger，仲有另一良心動畫公司jc staff

西井涼輔第4話一人原畫

我動物台清泉
是其是 非其非